---
title: Interviews
subtitle: Op stap
tags: [studiodag]
date: 2018-04-18
---

Woensdag 18 April

Ik moest meehelpen met het bedenken van interviewvragen. Na het maken van de vragen zijn we op stap gegaan. We hebben aardig wat mensen kunnen interviewen en veel antwoorden gekregen.
Daarna besloten om nog even naar school te gaan om alles te samenvatten.
